今晚想同大家叫吓春 入嚟放低你嘅心事 (2)

嗨
22222222 (#190738) 嘅前仔都拍拖啦
佢唔開心咗幾日
但開始接受自己無辦法改變事實
唯有唔開心完就要自己快撚啲開心返
做個開心嘅連登仔

好悶 吹水未？

今晚想同大家叫吓春 入嚟放低你嘅心事

留名

今日比佢unfol埋
無乜感覺了
唔係麻木 只係知道個事最終會發展成自己理想嘅結局
所以 少少嘅事已經動搖唔到我

件事個結局*

你地偽毒

一到weekend就知咩料

分左手就黎2年
冇諗過對我影響咁大
而家終於叫放低左
但間唔時仲會想起

冇錯